想問下馬迪下年歐聯抽到邊隊？

馬迪憤怒了！嘲諷車路士歐聯抽到誰？

仲有拎到咩盃呀？？飛機杯呀？？

部分英國本土車路士球迷對他並不友善。如今他們諷刺馬迪的動態，竟遭到球員本人的回諷。

先撩者賤

因住佢下年轉會

#thanksformatic

謝車馬迪

馬迪下季轉會曼城 抽都抽好啲

呢隻野259過哥圖斯 次次對車記都暴力傷人